有冇絲打同我一樣 唔會搵打過飛機既男人做男朋友

好噁心 自己摸自己私人部位 仲要對住班av雞

接受唔到 好污衊

叫雞仲污衊

叫雞都唔會搵

沖涼唔洗巨龍先做得你男朋友？

打出黎好噁心

或者妳打過潛艇 男人唔接受妳呢

請善用起底功能

絲打應該一世都搵唔到呢種男人，冇DIY 過既女仔先會易搵D

摸完唔射得唔得

打過都唔得

快狗衝

要去幼稚園搵

（處女都係）

gay佬都有潔癖

咁R賓周呢

要用紙巾隔住

小妹🙋🏻

樓主好波
串到班毒撚一棟都冇

虛空射精點計

好噁心真係

淨係識負皮

好想知樓主個樣

樓主是咪德望女學生?

男人老狗

樓主係雞係公廁

好彩我念力打J

斯文靚女